［發夢］我原本可以走佬，但我冇咁做，最後比人圍左係舊機

今日發左個夢，我竟然係參加左好多次遊行既人。

見到立法會原本好多人坐係個到，但係到11:30可以個個走曬，幸好有班義士沖入黎。如果當時係後排D人冇咁快走/食花生，其實係可以頂多陣，雖然最後班防暴都係有出噴霧等等。可能你地驚出現依種情況，所以決定提早走/食花生，我唔怪你地。

有句說話係有兩個女仔同我講好深刻，佢同佢個朋友話：我好想幫手，但唔知要做啲乜。 我都係，我地只好比班防暴一路擊退，中途又有好多人離開（唔知個兩個女仔點，佢地連口罩都冇），可能大家冇人指揮，所以心慌又不明所以決定走，唔怪你地。

直到龍和道同演藝學員交界個到，當時直頭係大家都唔知點做好，有人想行演藝個條路，有人想行後邊大街順路走，最後我地決定沖出龍和道。但係當我地去到龍和道個時，就已經得返個百幾人。好多謝依百幾人。

當時有一刻真係覺得我地可以死守依到，去到天光搵人接力，可惜，去到一半就已經再分散曬。

係防暴沖上黎個刻，我咩都做唔到，望到好多人仆低，我幫唔到，我沖左上天橋到，個時已經可以順住天橋向內街走人，但係我眼見下邊既手足仲堅持係個到，於是我又加入返佢地，希望可以一齊突圍，再搵新街道，最後就係比人圍左係舊警署，承認今次69既失敗，你問我有冇後悔，絕對有，但我會睇埋聽日國際會點講再決定究竟值唔值。

如果，由立法會個時開始，你選擇留低，會唔會有唔同既結局。依家我地賭上左自己既前途，比人點曬相，保留左追究權利。 現實始終都係殘酷，如果我地再去多次，又比人拉多次，我地又會點？ 今日我義無反顧去為香港付出，但到依一刻我決定會為自己再著想一點。
我唔係話我唔會再參加，而係話你地唔可以再諗住靠其他人，係時候要靠自己出一份力，我地已經唔可以再以身犯險。

六月十二日，可唔可以為我地同你自己付出返？

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

大家咁話，記住如果再出就唔好咁出位

咁多位畀人擇咗名嘅義士記得搵一搵民陣律師睇睇點搞

我係去到十一點見冇後續就走咗嘅人之一，對唔住
香港人都對你哋唔住，因為你哋係最熱血、最愛香港嘅一群，但係反而落得畀偽進仔亂棍打同噴椒嘅下場

6月12唔好衝、唔好再出事